想自殺，打飛機爽死會唔會係一個方法

我已經打左3次
仲有幾耐

珍惜生命

你一路打，一路食生蠔
有排啦

會發羊吊，不了

有男優訓練到9個鐘唔射 你打飛機練去到個level 就算連續打 條命可能仲有20年

你咁樣係唔會死